將心比己 個港鐵職員如果驗到有愛滋既話 你地良心過意得去?

人地都係貪啲武漢G依家特價先叫下 點知會咁容易瀨野
將心比己ok?

up咩9

佢唔叫雞就無事啦

劇本就寫好咗
自己本身愛G搞到有愛滋
就請人做戲扮畀人針到愛滋

手足死都當安全套啦
港鐵職員有事？so what?

人地都係唔想比老婆知

呢個係全香港七百萬人嘅共業

佢唔起個度出現就冇事啦

查飛狗無需要過份憂慮，不要製造恐慌

佢唔係現場.jpg

份糧包咗

駁拎津貼？ 又一個打工 當自己老細既員工